兩個大男人係灣仔會展酒店對住維港景做愛，真係識嘆

tt睇咗

呢D就高清..

係三個

好多精

有幾段㗎喎！

More

屌你老母
真係男人嚟嘅

Hi 腳腳

好正

Twitter有齊

我係樓豬Fans!!!!!

今日咩事
啱啱先睇完東涌線

好撚正
想睇佢地射

Send me!!

有呀！！

睇完東涌綫又嚟

連登 — 香港最大同性戀討論區

要搵搵

呢度冇女睇
撚就好多條

正

tt熱門已經有

基佬啲身材全部都咁撚fit既

懶

唔fit點溝仔

唔好睇啦u

唔fit食唔到仔

你好絕

啲基佬搞咩猛出片

唔fit樓主都唔post啦

係咪同一對

點解突然咁多gay po

我都想講

硬左

如果佢地鐘意女人
我諗大部份男人都係得番catgirl呢d級數可以食

連登仔有無興趣組隊拍番條地鐵互含片

隔離PO先有條地鐵10

連登仔條J大條啲
好睇好多

好正
高清、大隻

屌 我都想可以咁大隻

gay佬真係嘔心

高清

身材係正嘅

又死左啦

樓上班仆街仔

Opps

想食下花生都冇啊

其實條J幾長

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

而家先發覺, 香港真係好撚多基佬.

無左

backup 呢屌

好嬲呀

隔離post 先見到有兩條友係東涌線扑野

一時間有咁多片

Oops

相都無張學人開post

條片冇左啦 有冇backup

Oops!
This video has been removed for violating our Terms of Service.

Oops! I miss it again

留個名都好呀

又無得睇

自便

Diu

股票又輸，連睇片都執輸

《動物之森友會 酒店Staycation篇》
窗傍炮戰SEX 就係 有六集

TT電影區日日咁多POST 有冇LIN

好似係蝦黎

唔係gay有女朋友 但係忍唔住睇哂所有片 代表咩

😦😦😦

仲有人體盛

Gay Test Passed

真 明明直 睇到扯咗
d仔身材真係幾正

隱性gay

Oops!

This video has been removed for violating our Terms of Service.

你地睇飽哂啦

好入肉, 浪漫, 海景後入大屁股

身材幾正

點解另外個條友無扯扮gay

唔好屈我 我唔係

睇唔到 嬲呀

睇到扯旗代表咩

永遠女人果d就低清

我係咪打得太多
點解乜都睇唔到

扯左都叫非基

仆街仔！嬲！

我都想有人同我咁

好想比大隻型男大大力插

好撚大條
有無巴打大過佢

有嚟。。。。

睇唔撚到啊自私狗

買咩輸

已經睇唔到...

乜撚野黎
第一次見

珍珠疹
wiki 話不具傳染性

但係含呢啲人
當佢碌鳩喺你眼前
呢啲粒粒就會好礙眼

有無中出？

屌 嬲啊

我以為係割包皮啲縫針位

Back up 呢？

點解套套GAY片都無SEED 屌 嬲

東涌個條又係冇 backup

點解佢哋行山會冇人

冇左

又申利又非基又直個d 1000%係gay
直既根本唔會出現係依個po

Oops!
This video has been removed for violating our Terms of Service.

連續2個GAY POST都MISS左
唔通連個天都唔鍾意我

仲未睇到東涌線

點解好似無左
上一個post係2020年

可能不舉姐
唔好下下jer住人

差電先啦

屌 一樣

好撚彩見到咁多人都話睇都扯咗

你睇撚晒樓主d post

好密集

其實有咩出奇啫？人哋扑嘢關你咩事，咁都要po？仲要唔止一個po 個語氣好似講到第一次見到hehe 搞嘢咁最憎呢種獵奇嘅心態

變態

通常生得呢啲嘅都好多好密

死臭gay

人哋係又點？關你咩事？

身材好正，大飽眼福

我屌佢死臭gay又點？關你撚事？

原來又係一個典型嘅恐同連登仔，透過踩人去取得優越感，Btw聽講好多恐同嘅人其實係好深櫃但係接受唔到自己

我屌你老母啊

又冇link

收皮啦死gay佬 屌曬你班敗壞社會風氣既仆街

自己圍內j咪算囉
又要擺上連登
搞到冇人po片 全體gay佬一齊對住空氣打j好未

好彩我睇完無硬

冇左
有冇backup

想睇東涌線

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

我直絲都出現咗喺度

第一次睇gay 佬4仔，好amazing! (冇逐條睇）

好想玩埋一份

你個名

好撚爽

好撚癲

原來1仔0仔可以互換

點解唔可以
我俾人屌得多
有時都會鳩痕屌吓個1仔

你含住我 我亦含住你

睇到扯咗

通常試過認定咗
了解過自己感覺
就唔會轉role

你玩得少啫

咬大棍

都冇樣睇嘅

我有話係我咩?
每個人都唔同
甚至唔關玩得幾多事
我咪講咗係感覺
不論生理與心理感受

你無俾我屌

This video has been removed for violating our Terms of Service.

本身就0 你應該調轉問

變撚左真係GAY POST

屌片呢

但碌鳩起哂唔知珍珠疹定hpv 咁 好核突。 係咪有撚左性病？

太瘦無興趣🤷🏻‍♂️
香港有冇壯熊做愛片流出？

oops

Have been removed

屌，嬲

片中被屌個男， 係咁話'嗯。。。。好入呀， 好爽" 一邊望住落地玻璃外既維港， 人生何求!!

別說穿

…屌真係好撚嬲

Twitter.入面咪有得睇

樓主唔該置頂Twitter

好心咪撚推崇搞基

我記得有D游艇係有好大隻玻璃窗
整塊不透磨沙落去
夜晚係維港2岸慢行
淨係比你睇扑野個影

次次遲咗入黎都冇野睇

咁你又睇

嚴重警告你唔好試，比人屌過一次前列腺高潮就會返唔到轉頭，到時覺得屌西射精完全唔爽

唔怪得上次去k11見咁多男既係廁所眼望望又唔知做咩咁原來係到搞野

平時睇女都已經冇圖冇片 而家連睇仔都冇圖冇片

師兄識嘆
我鐘意女人但心思思想同男人嚟一劑

Ching識波

oops!

屌佢就恐同全個連登日撚日屌林奠屌支共 你又覺得佢係恐佢地先屌？你呢啲撚頭九成十都係啲大愛阻膠BLM嚟 仲唔叫gay lives matter? 叫啦

好一般咋喎！你好細咩？

根本樓主係GAY
日日出GAY POST

係邊間酒店? 個view好正

計埋拍片個個應該3 個人？？？

Wtf真係會中途轉機
成日想連登真係好驚自己會

拍片果個係呢個twitter帳號既owner

有樣野叫bi curious
2021年啦巴/絲打
就好似有d直既都會enjoy prostate orgasm
但唔敢同女性開口用假鳩屌佢咪搵男人

呢啲唔駛做仆街仔

「必須好好獎勵你。」

入嚟為咗睇幅圖

乜今日咁多Gay Po?
btw 隔黎東涌線有片了

身形唔似

渣cam

屌我竟然睇到慶恰恰

死link

自從兩人限聚後，我覺得條街多左好多基佬拖手

灣仔萬麗海景酒店

後面出樣嗰個好似 Vincent 嚟
佢拍過好多片出晒樣
仲去過日本拍埋GV

係佢

pumpkin production

我m底 真心想比強勢女人用假9屌但唔覺自己係gay

咁能黃都負皮
連登真係多五毛

又鬥黃

好奇心殺死貓

好撚正喎

放撚完gay post未呀死仆街

屌!!! 又無得睇!!!乜料?

咩名? link?

食屎啦你
快撚啲出返去添呀
正宗值得死全家的香港人
唔好撚睇呀
睇左你今晚全家死絕

冚家鏟

#60271
柴田阿彌
驚到一個PO裡面即刻改名做
缺氧樹打手

睇你冚家剷呀仆街

你全家今晚一個一個咁死

#60271
柴田阿彌 -> 缺氧樹打手

改個名就話驚你都戇鳩
睇啦快撚d睇住黎打啦仆街因撚住陽痿呀

你顧掂你個屎眼先啦

痴線

個頭型同面型 硬係唔知點咁

摩牙

髮型出事

呢排咁多gay post。仲要全部都已被刪除

條片死咗

係貓定狼定係隻鹿？

係豬

蝦啦